唔用味精整唔整到史雲生雞湯出黎?

平時自己整果D雞湯加大量鹽都唔同果隻味